有冇絲打唔點管男友

多舊魚
比朋友話我太自由 但我又覺得冇咩需要擔心 有心一樣可以del record姐

同意，我女朋友無乜管我
就算你點管都好 要走始終都會走

岩 不過都係睇人
Exex真係大家都唔管大家 講過信字 好Work
Ex都係唔管 點知靜雞雞出去屌女

睇下個男友定力夠唔夠

所以話想走真係管唔到
由得佢 走左唔好返黎

我信佢既

十個男人九個滾